# Requirement

## Functional Requirement
### عضویت مشتری توسط صندوقدار 
+ 1.ثبت نام و نام خانوادگی مشتری
+ 2.ثبت شماره تلفن مشتری
+ 3.ثبت آدرس مشتری
+ 4.ارایه یک نام کاربری به مشتری


### وارد کردن اطلاعات غذا
+ 1.وارد کردن نوع غذا
+ 2.وارد کردن تعداد غذا
+ 3.وارد کردن قیمت غذا


### جستجو
+ 1.جستجو در منوی غذایی


### سفارش غذا
+ 1. انتخاب غذا توسط مشتری
+ 2.ثبت غذای مشتری توسط صندوقدار


## Non Functional Requirement
+ 1.سیستم userfriendlyباشد.  
+ 2.سیستم در کمتر از 10 ثانیه پاسخگو باشد.
+ 3.سیستم با همه مرورگرها باز شود.
+ 4.سیستم دارای user password باشد.
